bugs
- corregir el formulario de fechas en detail
- poner los botones de ubicadas y no ubicada como vertical
- no centra en detail
- cuando le doy a la marca no me muestra los datos

tareas
- poner el link del login
- poner el boton de streetview
